渣正股同玩牛熊冇分別

輸緊幾十%

有分別
買正股輸極最多都係之前買股既錢一無所有, 買動物真係可以輸晒成副身家

一無所有同成副身家

分別何在

如果唔識斷勢、計估值，買正股同做衍生工具只係快同慢嘅分別

正股驚閪咩

輸到傻撚左

自住驚閪咩

牛熊有打靶機制，變相止蝕
正股唔止蝕，一坐艇，輕則幾年，重則永無翻身之日

700一手，470跌到280，蝕左過萬
你一手700牛，打靶都只係輸幾千

正股驚閪

正股可以打J
動物可以打靶